葵涌貨櫃碼頭上唔到網，求解

我用中移動係3號收唔到網，咩台可以上到網？

你首先要攪清楚貨櫃碼頭係邊個既地頭

3號係杜拜

八號表示用smartone 好暢順

3號4號個位唔知點解係收得特別差

和記收得好順
4，6，7，9號都係

你係咪幫襯誠哥先 ？

有咩關係先？

3號唔清楚，4號就誠哥地頭，你話佢會唔會比你接收到其他公司既訊號？

3號多朋友仔

佢地嘅聚集會干擾signal